點解藍田叫lam tin

唔叫blue farm?

點解青山走犯叫石頭人

Tsing Shan Ju Fan

咁點解石頭唔叫rock head ?
好多嘢都冇得解㗎

因為要用石頭出糧

點解青山會走犯？

石頭撚都幾撚煩 一日可以開咁多post

樓主住石硤尾

應該叫Ham Tin

咸田點樣變藍田

Lam lin

Rock head 叫石面

Forever big

同 觀塘 原名 官塘 同理
嗰邊本來係鹽田
所以叫咸/鹹田

後來取 藍田生玉 之好意頭
改名做差不多音嘅 藍田

搞到我記唔起石頭英文係咩

石頭公司職員真係好幽默

點解陰澳會變欣澳
點解欣澳又會叫Sunny Bay?
九唔搭八

孕育藍屍的田野。

點解我老豆唔係李嘉誠